[髮型JJ］大圍大埔有無電染剪髮salon好介紹

唔好太貴又整得好嘅介紹

屯門區同求

咁都無人推介

剪過一次，not good

同求

大圍雖然多salon 但就係多到唔知邊間好